我們必須相信民主選舉制度，大選結果爭議只可在基制下解決｜ 細說中南海

我們必須相信民主選舉制度，大選結果爭議只可在基制下解決｜
細說中南海 (第1節)
20年11月06日

香港花生
217K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

垃圾何俊仁，on 9真係改唔到